正如恩斯明格所说，贺曼公司最好的特点之一是它的产品范围广泛，在面对压倒性的危机时，该公司很好地利用了这种多样性。 贺曼是如何处理情人节大流行的|卢克·温基| 2021年2月12日|Vox 
 在弗吉尼亚州，汉利表示，一项禁止开车时使用手机的新法律应该会提高公路安全。 冠状病毒大流行期间，交通计数下降，但道路死亡人数仍在增加 
 这些平台都在户外，已经经历了几十年的使用和天气相关的恶化。 两个蓝线地铁站因站台工作将关闭至5月底Justin George 2021年2月11日华盛顿邮报 
 到目前为止，EEOC甚至还没有就已经在使用的招聘算法发布明确的指导方针。 审计员正在测试招聘算法的偏见，但没有简单的解决办法 
 第一个是财政激励的使用——尽管它们是如此微小，不到一美元，你不得不怀疑它们会有多强大。 我能问你一个非常私人的问题吗? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼经济学 
 没有哪一种言论如此可恶或冒犯，以至于在某种程度上为使用暴力“辩护”或“合法化”。 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 然而，在以色列，1月1日生效的一项新法律禁止使用体重过轻的模特。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 从这两个角色的诋毁中可以清楚地看出，在这个时代，一个公开的同性恋儿子是多么“新鲜”。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 与此同时，爱泼斯坦试图利用他的慈善项目让自己重回高位。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 为了实现他们的梦想，他们愿意使用任何手段。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 如果你使用得当，它可能是尤利西斯的锁子甲; 如果你拒绝它，那尼索斯的衬衫就是一件更凉爽的裹尸布! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 水手们因为缺少黄油，有时用它来煎肉，觉得很舒服。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 没有多少用处，因为高耸的山峰遮住了中间的腹地，即使从燕窝里也看不见。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 为了使声音在特殊服务中发挥意志力或推动力的作用，有必要首先检验它的自由。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 他们腌制叶子的方法是将它们风干，然后将它们包装起来，直到需要时再使用。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。